有個傻仔係960唔見左銀包

個傻仔就係我
今日大約1730係960 巴士上層 唔見左，由屯門去灣仔
個銀包係白色硬膠，好有紀念價值
如果搵到麻煩tg我，萬分感謝
TgId: iamcda

如果有ching

如果有師兄搵到麻煩tg我，tgid: iamcda
萬分感謝

Push

如有拾獲 ，可以拎去附近警署， 謝謝

Thanks

去FB個屯公塞車group問啦